(上莊)點解叫人做嘢咁撚難？？？

純粹發洩

我哋莊想搞個mega sales
叫你去fb出個招人post啫
三催四請講明deadline都唔應機
一上水第一句就話咩Google form有問題
整好先叫佢
屌你老母 你個腦係咪弱智㗎！！？？
唔識改？？？

仲有
我前幾日就擺上去問有冇問題
冇人覆
你最後一刻先嚟講有問題？係咪玩嘢呀
之後我改完第二日11點問po咗未
又玩潛水 覆都無覆過
叫你？？？靠你既話十世都未po到呀！

我仲好記得我哋第一個活動
我做錯嘢 你喊晒口 開埋電腦ppt咁屌我
話我唔上心又點點點
仲要戴晒頭盔咁話咩溫緊DSE所以今次冇乜點做對唔住

屌你老母 考DSE上乜撚嘢莊呀？？
返去做返你既中學雞啦

依家冇DSE啦 你又為個莊做咗啲咩呢

最搞笑係佢屌另一個freeride的莊員
大大聲咁質問佢
「究竟我當初同你傾計做friend的意義係咩呀 」
乜原來同人做friend只係想利用佢
真心on9

閱

放返fb 會好啲

哦

屌你老母，當呢度ig啊
咁不滿當面屌鳩佢啦，喺到匿名開po把撚咩？屌完你咪又係自己做返

咩莊黎點解會“溫DSE”
唔通係asso仔

關我撚事

一係asso一係自資

又係D傻西毒撚，有女同佢傾兩句就沉撚曬船
Text下佢就認定呢個係一生中最愛，非卿不娶
跟住開始傷春悲秋，覺得自己陷入苦戀，凄美浪漫
個女仔同男仔傾兩句，就覺得有人比帽佢戴，嬲到震曬
好快就會忍唔住戇撚尻尻，死就死唔做實後悔，唔照下鏡先，自殺式表白
毒撚表白嚇死條女，派好人卡，再Block尻佢，毒撚就開始惱羞成怒發爛渣，怪條女做乜比錯覺佢，賤格收佢做兵，冇興趣做乜要同我傾計同我text，之後再上高登屌條女係雞
憤怒過後，自我陶醉自覺經歷失戀，再次傷春悲秋，認定自己受到情傷，曾經滄海難為水，除卻巫山不是雲，再自命看透世事，「自我選擇」拒絕動情，一個人自在更開心，全部女人都係雞！溝女既係狗公MK！拍拖既直刻死！撞車死！生Cancer！換唔到心死！抵撚死！哈哈哈！全部係雞！全部都蝦尻毒撚！全部仆街死！哈哈..哈！！

毒撚，Are you ready?!

抵啦on9仔